滙豐財演清算區

一人一個叫你買滙豐嘅財演。
仲話派息有 8 厘。
08-09年已經話你知派息係冇保證。
而家仲減緊息，息差收窄，銀行點賺錢？